放貓咪入袋問題

女友本身約左晏晝帶主子絕育
但佢掙扎得好勁 搞左好耐都放唔到入袋
而家佢好惡又ha氣 仲跳左上櫃頂唔戲落嚟
迫住要同醫生改期

先交代一下主子背景
主子而家就黎一歲 喺大概大半年前向一對夫婦領養既

咁領養個日去對夫婦屋企接主子
佢地本身都養左五六隻狗加五六隻貓
未入屋啲狗就已經好熱情不停咁吠 幾大聲下
好慘既係我地領養個隻貓個時先兩個月大 但就日日俾啲狗聲嚇好慘
咁夫婦係主人房拎貓咪出黎個時都俾貓咪整損左

初初接返黎都用左好一段時間先敢行出黎見人同食野
加上本身有隻大啲既貓係到 好驚佢會俾蝦
好彩佢地而家相處得好好
但主子到而家都係唔俾抱 唔知關唔關上述既陰影事

主子自發情後開始四圍喺啲衫上面小便 間唔時先用返廁所
而家唯有等主子發完下一個cycle既情再book醫生
想問下巴絲們有冇咩方法可以解決入袋問題

可以試下平時多啲引佢入袋玩
或者當佢喺袋入面個陣 俾多啲甜頭佢（餵下零食之類）
等佢習慣咗知道原來入袋都幾好
雖然唔知幫唔幫到樓主 不過一試無妨

利申：養緊四隻貓

平時就要放個袋出黎比佢習慣啦
放有佢味d野入袋 擺返357日

好既放個袋係廳等佢習慣下先

長放係度佢就直程有時會入去嫁啦 再唔得放零食入去試下

或者試下用飛機籠 關門易過拉拉鍊

樓主當初用左幾耐時間令到隻貓入屋後適應到

用飛機籠啦 袋難入過籠咁多,你個隻咁抗拒你仲要用袋

大力d就得
一個人打開袋
一個人塞佢入去

都講緊一個月

黎緊都會放個籠係廳 等佢習慣一排先

野食 抱 野食 抱 野食 抱

1歲姐 比佢抓同咬咪忍痛塞佢落去

之前用個好似盒既箱 開底既 極速捉佢入去再關埋成功率高過用袋好多

閹前一晚就要捉入籠架啦... 入左籠, 仲走得去邊丫.

塞咗佢入洗衣袋先話知你想塞佢入籠定袋都得
洗衣袋個窿夠大既話佢根本反應唔到係袋黎
平時多d扔個洗衣袋扔佢個頭到比佢習慣吓
唔洗抱起佢，由上向下套落去就得，佢想走果時你雙手貼住個袋係地面慢慢收緊個袋口然後拉埋拉鏈
佢係洗衣袋裡面佢可以照衝但係會衝慢咗又難跳上跳落 搞掂
(咁當然個洗衣袋係要透氣果隻啦，唔係既話就焗死貓了)

將佢啲屎尿放入袋再洗乾淨就得